邊度有得買switch零件？

個joycon 壞左
聽日想同屋企人玩
邊度可以買到零件自己整？

拆另一個joycon

預約去整機 無保養都可以$160換全新（一隻）

joycon 真係好易壞

淘寶

之前粒analog壞左 上淘寶50蚊淘左粒落來自己拆開換
佢包埋個專用螺絲批 仲有個鉗送